波台出咗條食屎狗

手足你地點養狗架
鐘意食屎都有

我屌你老母

食屎狗不願面對

岩岩好 30 分鐘推到 1001

改嚟改去 改幾次咁柒真係唔似波台一貫風流瀟灑既風氣

好想睇條過街老鼠食屎 瞓唔著啦屌

影衰哂車迷